★Trump會唔會下緊一盤好大嘅棋？

早2年 個個Lihkg post都係下棋，不過唔係US

習近平真係捉緊一盤好大既棋

華夏正道

trump = checkmate

checkmate = you

總知侵會贏 不要問只要信